唔該admin DEL POST THX~已解決

想留返畀你條女睇
不了

你收左好人卡呀~唔好再沉哂船喇~夾硬表白就玩完喇~連做普通朋友都冇可能呀